新年新氣候 - 開始宣傳新年冇利是「和你封」行動

新年冇利是唔代表真係唔洗派
呢個係針對最大得益既垃圾保安

行動代號（1） - 和你封（利是）
- 有困難小朋友
（相信好多人一直派緊，好多謝各位家長付出）

- 真保安
係呢場抗爭的確有小數保安有盡力，亦因為咁承受咗唔小壓力。我們除咗感謝終於可以大大力比封利是佢。
至於班假保安，利是塞文宣激撚死佢地啦。

- 黃店黃絲職員
我們罰黃店既同時，職員仔其實增加緊工作量。係時候罰撚埋佢地。
（其實好多人以為飲食零售會收到好多利是，事實上除咗上咗年紀既熟客會比，基本冇咩利是收。）
記住係黃職員，大家去慣附近嗰幾間，實知邊個真黃。

～～～～～～～～～重點呀

行動代號（2） - 和你封（文宣）
大家一定覺得樓下保安好唔順眼
住香港地比垃圾政府搞到咁窮
今年花紅一定小咗，仲封比班賣主犬托柒
利是塞文宣教育佢地仲實際～

相信大家情願封比有困難既小朋友

Push

呢個活動其實係黃色經濟圈分支
我們要重擊埋班垃圾保安

以我生存30幾年所知
保安收利是係講緊幾倍花紅黎
仲要係平民區住宅保安每封收10-20蚊。

有錢人地方不能想像

有錢既就去做和你派-利是

冇錢既都可以一嘗派利是既感覺，分享快樂好重要
和你封 - 文宣好啱你地
又可以清晒屋企幾十年既利是封存貨
真正既物盡其用
封利是仲開心過收嗰個

估唔到我呢個一事無成既30歲肥仔

可以係有生之年封利是比人

屌，有時間去分化責怪
不如去諗新活動，改善之處啦

利申講緊班撚屌不是你

大家，係時候開始「新年冇利是」文宣宣傳啦

可以參考呢個post入面既事延伸去做

冇人推